[日本] [多圖] 小丸子 多汁 觸手

小丸子

多汁

觸手

今日想食章魚燒
製成品

切左椰菜同埋蔥先

八爪魚刺身切粒，用普通八爪魚都得，但就要落d鹽煮一煮佢先

將蛋，麵粉，牛奶同埋木魚湯撈勻，再加鹽同黑胡椒調味

加熱章魚燒板，落油，倒入麵糊，7分滿就得

加埋八爪魚，天婦羅麵衣，椰菜絲同埋蔥粒，之後再倒麵糊，要蓋過哂d材料

煎到咁上下就用枝野轉粒章魚燒，突出黎既部份收係底就得

等到金黃色就得，唧埋章魚燒醬同埋沙律醬上去

再加埋紫菜絲同鰹魚片，食得

食評: 八爪魚刺身好鮮甜，加左牛奶同木魚湯落麵糊度，個層次感多左，好鬼好食
有興趣既可以睇下條片同埋記得訂閱我呀

IG :

今日九龍灣呢單野完全示範緊咩叫抗爭典範

訂閱左

多謝你

push

一睇就知唔脆
屌你老味
但個部機係邊到買

真係唔脆 但好好味
部機上網買咖 recolte 既pot duo

Bruno d機點睇 見好似都有小丸子板

冇用過 但聽講邊位火力會弱D
但都用得過既應該 我見有好多隻顏色 好吸引